想問delivered to agent咩意思

我係美國買左件野，用shipbao集運
shipbao星期六個美國倉唔開，但usps星期六照寄我件野去目的地。但係個tracking Number 顯示delivered to agent（而唔係delivered to individual)，想問係咩意思？

即係俾特工扣留咗

感謝巴打！